{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만스파빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせによって定められています。 ただし、法的に未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合は指針書類がある場合のみ入室が可能です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する場合は、ペット同伴可能ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守していただき、客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に用意して使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 入室利用案内としてはスパ/ジェット機利用、個別バーベキュー利用、IPTV/WiFi利用があります。 スパ/ジェットスパの利用時間は入室から24時までで、ジェットスパを無料で利用できます。 ただし、入浴剤を使用したり、普通の衣類として利用する場合は注意が必要です。 個別バーベキューは入室から21時まで利用可能で、客室別個別テラスを利用します。 炭とグリルは人数に応じて追加料金が発生し、当日予約が可能です。 メゾネットタイプを利用する際は、児童と幼児の安全に留意する必要があります。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 駐車はペンションの裏側に駐車でき、最大15台まで駐車できます。 ペンション周辺の観光地としては順天湾生態公園、順天湾国家庭園、松広寺、仙岩寺などがあり、これは自動車基準で距離が表記されています。 プールはペンション内の屋外プールで利用でき、日付と営業時間はホームページのポップアップウィンドウで確認できます。 必要なものはコンビニで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。同性の場合は指針書類がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペット同伴可能ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や利用案内がありますか？",
            "answer": "入室利用案内としてはスパ/ジェット機利用、個別バーベキュー利用、IPTV/WiFi利用があります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットスパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパ/ジェットスパの利用時間は入室から24時までです。ジェットスパは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューは入室から21時まで利用可能です。客室別個別テラスを利用します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンションの裏側に駐車でき、最大15台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "ペンション周辺の観光地としては順天湾生態公園、順天湾国家庭園、松広寺、仙岩寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールはペンション内の屋外プールで利用できます。日付と営業時間はホームページのポップアップウィンドウで確認できます。"
        },
        {
            "question": "どこで必要なものを購入できますか？",
            "answer": "必要なものはコンビニで購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 715,
        "QA": 562
    }
}